有冇人知點解而家好似多人,咁鍾意角落生物？

好似無論男定係女都鍾意!

細細粒，得意
有唔同個性

其實係咪有動畫係關於角落生物?

有電影